{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50871&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안그림나래힐링캠프"
    },
    "text": "自然の中で安らかで青い海と澄んだ空気が胸の奥深くに涼しさをプレゼントするキャンプ場です。 周辺には有名な観光地が多く、美しい思い出の旅を愛する人たちと一緒に楽しむことができます。 入室保証金制度は0,000ウォンで、退室点検完了後に払い戻します。 屋外プールとバーベキュー施設も利用可能で、炭とグリルはレンタル料金として20,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、部屋の選択時には当日現地にてランダムに割り当てられます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報は変更される場合があり、一部の客室の料金およびプールの運営は状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどのような自然の中にありますか？",
            "answer": "このキャンプ場は青い海と澄んだ空気を楽しむことができる自然の中にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの有名な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室保証金制度について教えてください。",
            "answer": "入室保証金制度は0,000ウォンで、退室点検完了後に払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "屋外プールとバーベキュー施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルのレンタル料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、部屋の割り当ては当日現地にてランダムになります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用制限がありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なる場合があるとのことですが、なぜですか？",
            "answer": "施設の画像は実際と異なる場合がある場合がありますが、その理由は現地の状況によるものです。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用制限はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのような状況によって変動するのですか？",
            "answer": "料金やプールの運営は状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 429
    }
}